唔好再話定左時間無文宣,今日開始宣傳日日機場

31/8完左民陣遊行後日日機場

推

唔好再比假大台帶風向
全世界機場

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823